其實大快活既問題係咪分店少同唔就腳

好簡單唔講黃定藍
黨鐵出入口永遠都係大家樂美心
商場又多數大家樂m記

大快活硬係係d細商場呀山邊 唔方便既地鋪
最好可能係沙田連城果間 但去果頭食野 多數都上多層啦
沙田居民又點會行咁遠就係食大快活

都有人食 但唔會夠其他連鎖打

大快活主力做屋邨生意

冇炒野食 ，想佢出炒粉麵飯
同埋佢d 野食真係仲差少少

就憑佢當年佔中後都仍然堅持無換走杜文澤 \
就值得我地繼續支持
至於而家杜生消失左,應該係合約完左既問題
咁多年都同一個代言人,合約完左梗係搵個第二個啦,商業考慮姐
有堅持有底線有原則,但做生意就係做生意,唔係開慈善機構

大快活早餐同一下午茶價錢平啲，可以百搭咁加嘢食飽好多

要食就幾遠都會支持嘅

佢啲餸多到好飽

港女表示我從來未食過大快活.....................................
但係我依家買緊大快活飯劵比手足們

咕嚕肉、焗豬、雜扒鐵板

尋日食完，d菜真係有菜香味，豬雞扒都好味，仲有碗有豬骨味既湯，都係46
真係要支持多d 良心店

野食幾好食 都大份 但地點

因為大家樂通常都唔會淨係租一個舖位
有大家樂嘅商場好多時都會有一粥麵，意粉屋，米線陣之類

雞胸

因為d野真心難食。。。

對我黎講好就腳

柴灣半公里就有兩間大快活，而且長期坐滿人

淨係粟米肉粒飯已經屌打其他快餐店

我理解：
大快活 從來冇系ATV/凈系TVB 落廣告 = 藍絲

大家樂D野好食好多啦。

選擇真心少

觀塘藍田夾埋等兩間

藍田有兩間 一間係匯景一間啟田

點解你唔理解吓佢哋受萬千藍屍咒罵杯葛都堅持搵個極黃藝人嚟做代言人

餐牌變得唔多

大家樂成日都會轉

大快活分店唔小架 不過佢自己品牌既特色餐廳唔夠美心集團黎 或者係target唔同掛 大快活玩密食當三番 美心玩高檔路線

樓下有間大快活
每次想入去食晚飯
睇完餐牌都會行返出黎
佢既晚餐即係等於午餐
只係價錢貴左

真

好細舊

係

早餐魚柳都好細塊

收得太早 好多屋村舖收九點/九點半
其他快餐(大家樂/美心)都無佢咁早

仲有冇個飽到死什扒餐？

垃圾大快活，貨不對辦問題好嚴重

咕嚕肉滿分！！！

勁撚多食哂D飯都未食完

其實沙田有3間大快活 沙田廣場 黨鐵 瀝源
好方便

大快活旗下係咪冇其他鋪頭

副品牌問題
大家樂同美心 有好多其他品牌 知名唔知名都有
但大快活就比較小
講番正題 而家好多地產商招租商場旺鋪同旺既地鋪都有符帶條件
例如係你租新鴻基旗下既一個旺商場 佢就要你租埋另一個靜既商場 否則租金貴兩成
依個亦係好多商場明明好靜但仍然有集團租既原因
而大快活 個老細 我地叫揚哥（羅開揚） 係一個好要面既人 佢會優先揀曬佢朋友既旗下商場黎租 例如灣仔其中一間鋪 租金90萬 間鋪做十萬蚊一日 但扣曬管理費，開支同人工再交埋租就蝕錢 但咁多年黎佢都係照租 因為要面
係 無錯 佢地依幾年係發展得幾好，但到依個階段 集團需要既係突破點，老實講 佢內部制度一日唔改 一日都只會係咁既規模。
利申：做過快活仔一廚

呢個係加騰屋既問題 唔係大快活

台式野一葉小廚都係大快活旗下
幾好食 可惜少分店
粉嶺（祥華）
沙田（廣源）
大角咀（港灣豪庭）
藍田（啟田）

杜生之後搵會長 更吸睛

show block user sky croc

油尖旺太少分店

好似真係無咩中高檔子品牌

純粹鳩噏 如果大快活買咗加藤屋代理權咪一家便宜兩家著

地區問題
我長期食大快活,,
佢個餐單成日唔轉 真係食到好悶

都幾方便

點解有人會負評你？

晚晚放飯都食大快活